最近覺得好大壓力

最近返工返到壓力大到

人際關係真係好撚麻煩

覺得自已乜都做唔到 好廢

個都有得唱啦 不必怨世事變 變幻才是永恆 經得風浪起跌 必將惡運變好運
唔只得你係咁 好多人都係

放鬆啲啦 船到橋頭自然直

哈 loser~

好難透氣

我話你知其實真係無咩大問題 係你一時間諗得嚴重左

Me too 想死